個個都話後悔沙士時候冇買匯豐...

個個都話後悔當年冇買
之後又話等返海嘯價
好啦 而家到咗又唔敢買

就好似買樓咁 樓價高又買唔起
又話跌到落淘大價一定買
到時候你班友咪又係唔敢買

all in 未

正股驚西咩

Push

Push push

Puspushpish